史浩克04終於贏波冇人講？

不勝持續差不多一年，終於贏到波。。。

仲要大炒賀芬咸4:0

留意到係有一位球員外借加盟左之後立竿見影

迷上坦克的本領

真係勁，04都比佢救到

輸咗我廿蚊 拉

一返去有隊長做

尋晚大把人講
你唔好下年先講

啱啱先瞓醒牙

你咁搶口小心比樓主x

唔會拉我真人好nice

阿仙奴借晒啲勁人出去

足總盃踢到就死先贏到狃

安sir勁𠹌癲。。。

咁都啱嘅，坦去04就等於c朗去傑志咁，好難冇隊長做

下一場繼續輸 乙組見

舜文安落哂

高拉仙歷耶耶耶

隊長樣，個樣好粗獷

仲要幫奧燒徒手打走兩個賊，阿記唔要佢，簡直走寶

一個佢，一個papa都係

一山不能藏二虎，泰亞尼太勁喇，坦留隊都唔會有機會

識波

Ozil 保鏢